最想搵番嘅人生過客

相信每個人回望番人生，都有好多昔日好友
但好多時候，可能因為一時意氣，或因誤會鬧交，
因為面子，大家就無再主動搵大家。
另外，可能又會掛住重色輕友，好少約朋友出黎
或者識到新圈子嘅人，而慢慢同舊朋友疏遠。
唔知你地有無一啲類似經歷，覺得好可惜，好後悔，都想分享下呢?
小編自己其實好想搵番一班中同聚舊，自己中六轉左學校就少搵佢地，慢慢無咁fd
大家可以留言或者tg搵我地呀，希望大家真係有機會係到都搵番你地嘅「過客」呀
TG: esmileyhk

小編？

小編你老母呀？

即係我自己的意思

一時打錯了你有無呢啲經歷呀?

想搵返我第一個識嘅sp
佢碌撚好靚

你地幾耐無聯絡呀?

冇喎 我同班中同好fd

但有無啲人你係成日好關注，但又唔夠膽搵佢呀?

有 ， 最近少左搵誠哥 佢年紀大

不過都好羨慕你，可以同中同keep到咁friend

再見，你永遠唔會明白當年我心有幾痛

約食飯唔好唔出現咪得

果個人係邊個呀?令到你咁傷心

有時候都有好多因素，例如啲圈子問題

過咗就唔會望返轉頭，講緊你呀仆街！幾時死呀？

咩圈子問題

幾耐之前發生嫁?你宜家仲會唔會好忟?

會 2 年幾前 早幾個月知

可能你同A，B朋友都好friend,但可能A同B之間有爭執，
果啲moment就好難做，隨時就唔可以成班咁約出來

一係TG搵我地傾下呻下?

私底下再約食飯姐
你約食飯只可以二揀一 ？

我試過有朋友出現咁既情況，佢地都好想你表態支持邊個咁

你朋友 又唔係你

1年lu差唔多 沉咗船 斷咗之後冇再聯絡
但其實佢仲喺我心入面有個地位